カナダ	B-LOCATION
の	O
モントリオール	B-ORGANIZATION
大学	M-ORGANIZATION
教授	O
ヨシュア	B-PERSON
・	M-PERSON
ベンジオ	E-PERSON
氏	O
EOS
米	B-LOCATION
Google	B-ORGANIZATION
の	O
エンジニアリング	O
フェロー	O
も	O
務める	O
ジェフリー	B-PERSON
・	M-PERSON
ヒントン	E-PERSON
博士	O
EOS
